喂C朗，其實你知唔知好多人智未成熟/輕度弱能既人睇緊你踢波

可摸耳唔好慶祝得咁不雅，傷風敗俗

心智

著柒牌都知係咩人啦